有無人試過speed dating?

有無人知一大班人既speed dating流程係點??
參加得speed dating係咪個個金融才俊，工程師等等既專業人仕???

除左IT毒撚，專業人士洗乜去呢啲地方揾女

有呀！巴打

感覺如何?
有無趣事分享?
利申:剛分手，想試下

推

無巴打試過！？